屌你老母 唔係好記得 林奠下台

屌你 乜撚都唔記得 做乜撚行政長官 見乜撚野記者 以後都答唔係好記得啦